請大家聚焦政權

雖然唔知可以點做

Sorry p牌仔開post